浮雲哥見字請入

好想再叫多次你做哥
但沒機會了

浮雲爺爺

抵喇

希望下世仲有呢個緣份

橙4

浮雲狗

浮狗

唔保祐我
抵4

連囝劏左了

浮狗 我唔再話你a09啦

扺死

舉報你了

抵你一世冇女

舉咩報，我又冇做錯 、浮雲成日講埋don9,admin block得好

大量開廢po

我d post高質

非投票po平均正評過一百再出聲

比個參考數字你 大波小爾正評平均過二百